考到車牌 過咗三個月都未整正式駕駛執照會點

到你攞嗰日先開始計一年P

P牌一年內都未揸過車又會點
真心問 識唔少 手車不進則退

我pass左10個月都無揸過
等多2個月甩P都可能未必會揸到

雪藏牌修煉中

唔係話咩三個月內仲未搞正式牌照唔知會點點點架咩？

咁你考來做乜？

貪得意

甩P但係只有P牌技術
諗落都好危險

甩p最好補鐘,唔係都真係好危險,唔好撞甩p係p嘅技術,心態同技術都可能仲係學車階段

i mean 甩p前冇揸過車嘅話

你係攞左暫准牌一年未攞正式牌,
定直情連暫准牌都未攞

Pass咗既時候有個P比我，之後叫我去運輸處到搞個正式牌先開始計一年，但我過咗三個月都未去，唔知會點

你果d叫暫准牌，咪扮正式

個p字係師傳私人送俾你

有師傅唔問問連登

三年內換牌就得

返去坐巴士啦

點點點即係點？